荃灣一手 死者雙手係90度以上僵硬舉起

如圖
代表落水前已經以經保持咁屍僵

另外一開始到處嘅家屬認屍前第一句:“唔關五大訴求事 唔係黃絲”

手足一路走好 我地會代你走落去

手足請安息 ！

推

RIP

dklm

好明顯係防衛時被殺 我地一定要報牛

個家屬好可疑

全世界入黎推！【今日活動 】924全港逆權公民放映會

有冇人識潛水，去水底搵義士番黎

有影到有家屬到場?

Rip

黑警殺人

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

通常個頭受到一野重擊，手腳就會咁樣僵直晒···

易承聰 live
家屬好假

腳個個係咪頭盔

係呀,不過係人地個頭盔

一黎就話唔關五大訴求同黃絲事
人地都無話一定關事
同生番自爆同東星耀揚合作果幕有咩分別

rip

此地無銀

...

死後點都會僵直

義士一路好走 我地會幫你討回公道

家屬認屍前第一句:“唔關五大訴求事 唔係黃絲”
你係家屬第一句點會講呢d?

大概係幾時

你屋企人死左, 第一句竟然係同外人講唔關五大訴求事? 有冇咁冷靜呀

唔講可能出唔到黎認屍

假家屬

家屬都有可疑

屌

依家狗連假家屬都出撚埋

真係「家屬」？

第一次安排家屬演員，演技係生硬啲，大家張就吓

似跟稿讀

1:20分到

Backup 片

似新鮮掉落海 個樣仲未爛同漲

唔排除家屬俾狗威脅緊

反客為主

係囉 我係家屬第一時間認屍之後會好傷心

咁快有家屬到場？有咩可能

似上住手扣想保護頭部但被監生打死

如果真係有假家屬，咁就解釋到點解咁耐都冇人出聲，因為啲真家屬連自己個仔死咗都唔知

黑警點解拋屍要留底呢d證明佢係我地手足？
殺雞儆猴？

唉

RIP 巴打

呢位手足會唔會係比人吊起然後比狗打死咗？
Btw rip
黑警死全家呀屌

⋯

起咗兩個親友底先啦
睇下佢兩個係咪親友先都好

對眼流血水

612 721 811 831 新屋嶺

連家屬都可以造假
屌你老母死黑警

你話消防嗰個？消防點會隨手放、仲要放屍體既腳邊？

我估係俾人從後面cool頸隻手先有呢個舉起動作

家屬是否被家屬?

真家屬？

手足一路好走
我地會為你行落去

即搵倒証件？有家屬到塲，即知道死者身分，要求popo 盡快公開死者身分！

家屬同黑警傾好左先去做場戲
唔合作就同樣下場

似

有冇link?

好明顯係班狗知道琴日比人睇撚到 就揾人扮家屬
收皮啦mon post 狗

有個蛙人扶住未上水

死咗都唔會放過嗰d仆街

起家屬底

片

可以見到有著黃色反光衣

咪撚係

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

沉冤未雪!!!!

自
而家睇到係水鬼

手足

喺車尾箱死嘅？雙腳微曲，雙手90度，似喺瞓喺車尾箱屈埋嘅動作

手足RIP
一定會為你地討回公道

一路好走

家屬比人要脅下話

似比人監生打死 保護自己唔比人打

法醫上的肌肉松弛，也叫肌肉弛緩。是指人死後，由於神經活動停止，肌張力喪失而出現的全身肌肉松弛、變軟的現象。其最主要和首先的表現，就是面部表情喪失，瞳孔散大，眼微睜，口微張，皮膚失去彈性，全身肌肉普遍松弛，各個關節容易屈曲，四肢能作被動運動，以及小便、精液可能外溢等。
肌肉松弛現象一般可以持續1～2小時，待屍僵出現以後就結束。民間常說：“人都死硬了！”就是指的死者經過肌肉松弛後，屍體出現屍僵變硬的狀況。凡是經過肌肉松弛階段的屍體，姿勢都基本相同。如果屍體處於仰面平臥狀態、則屍體姿勢通常是上肢微彎曲，頭微傾於一側，下肢伸直，足尖略向外翻，拇指向掌心彎曲並被其余四指覆蓋，手呈半握拳狀態。屍體背面如肩部、背部、臀部、小腿後面等柔軟而凸出的部位與屍體的襯墊硬面接觸後，因死後肌肉松弛而被壓成扁平狀態，並且不容易恢覆原來的凸度。
如果凸出部位與花紋的硬面接觸，則屍體接觸面的皮膚上便可形成與接觸物硬面相應的壓痕，如草席紋等。這些壓痕即使在變動屍體位置後也往往不易消失，只有到屍體腐敗時才消退。以上這些在法醫學鑒定上都具有重要的意義，可以幫助我們判斷是否死後移屍，查明死亡時的原現場，從而幫助我們偵破案件。
肌肉松弛的人死亡後的一種普遍的屍體現象，但是也有例外，也有一些屍體不發生肌肉松弛現象。例如，人在死亡的那一瞬間，突然發生屍體痙攣。由於在這種情況下全身肌肉立即發生強直收縮，關節不能屈曲，因而不發生肌肉松弛。

或者係抬屍？

可唔可以fact check係咪家屬

此地無銀三百兩

假 家 屬

假家屬 仆街死

RIP 推

Pushhhh

手扣

幫佢報牛！！！！！！

死咗喺唔會唧刻硬，似喺死後維持呢嗰動作一段時間先會咁

蠢既黃都唔少

解釋唔到90度屈手向上

黑警智慧係咁上下
打死咗先知自己有鑊上身
拋屍扮有可疑

依家揚咗就等上司幫手解決

流血死者短時間內死亡，警察短時間內看守浮屍岸邊。

[P牌推唔到] 924放映會 927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

腳都係彎曲，就好似比人打到成個人蜷縮
雙手應該本來係有手扣
監生被打死，屍體僵硬後再被棄置

如果你真係跳海自盡, 對手點會咁撚樣?

927新屋嶺被捕者人權集會
928添馬集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

點解今次咁明顯話比人知佢係示威者？ ？

我覺得係此地無銀三百兩，明明冇人問佢，一嚟到就自己講，仲要過左一陣就冇晒啲激動情緒，完全唔似真家屬

殺人填命

隻手擺嘅方位係好有可疑，如果喺水掙扎溺斃致死，手擺嘅位置應該係向左前右前方/舉高過頭/微垂低先係合理，試諗下喺水裡面無依靠點樣90度呈晾住某物件嘅姿勢

有機會

我屌你老母 我po撚左咩相呀
我屌你 手足死左你相冇人知成為呢幾個禮拜冇可以嘅其中一單？
我屌你你係咪為手足好呀 po相又有咩問題呀

覺得家屬暗示左關五大訴求 同佢係黃絲

我覺得係死前帶住手扣

時間上計應該係921屯門元朗 OR 922沙田遇害

［對抗白色恐怖］唔明點解香港死左人無家屬朋友出聲

似擋住/雙手護頭，黑警圍打時突然受致命一擊死亡，死後屍身僵硬，結果hold住死前一刻既擋住/雙手護頭既動作。

有可能真係家屬， 但恐嚇佢地要講呢句

等記者fc先會信

黑警: 唔咁講聽日到你呀YELLOW OBJECT

［召喚連登神探］荃灣浮屍有屍僵

似係被放落雪櫃凍死？

咁手有無被手扣扣過既印痕咁?

仲不斷重複唔關條例事
態度衰撚過班狗乸 真？邊度啊？睇過

邊度似跳海自殺

屌你都廢事 蛙人嚟架on9

成隻手係到

笑撚到仆街

其實係咪家屬都未清楚喎

其實會唔會係有班人最近一直伏擊前線？

講撚左而家係單方面屠殺
暗地裡64呀
正如共產黨都唔撚會認新彊有集中營
又點撚會認暗地裡64大屠殺呀

屌你老母

呢個係跳樓死者

亂出相，

你想玩咩呀 垃圾

有上手扣

個D只係安排好既‘家屬’

on9個家屬一定係老臨黎

"另外一開始到處嘅家屬認屍前第一句:“唔關五大訴求事 唔係黃絲”" 正常家屬點會一黎就講呢啲野啊 此地無銀

係囉佢又知唔關事？除非佢知個死者點死

仲“”真係唔明咩心態

點會咁快確認到死者身份? 咁快搵到家屬? 唔係去殮房先認屍?

查出真相先係尊重死者

義士在天之靈都唔會容許呢班殺人黑警逍遙法外

一定會搵出真兇！
手足，一路好走！

幫手推
我唔信死者一個朋友都冇

無證件乜都無會有家屬？

有冇人睇到口罩前面嗰塊白色嘢寫咗啲乜

死都唔信家屬係真

都叫咗你哋咪打頭啦，嗱！救唔返喇，
呢鑊你哋諗辦法攪掂佢呀！！

死左嘅義士
你地千祈唔好放過殺你地嘅黑警
比d提示我地幫你地搵真相出黎

我覺得個家屬係老臨啦，正常實要話討回公道，或者講點解會咁呀。

點會第一句就話唔關反送中事。

依家香港點解變左咁，黑狗獅鳥。

狗隊嗰卷封鎖線膠帶嚟

屍僵會出現死後幾個鐘 一到兩日左右又會消失

假到呢

如果你係水裏面失去意識放鬆的話
隻手會咁樣彎都唔奇

[img]https://na.cx/i/EYHmq34.png[/img] 我唔識放係區塊鏈 有無手足幫我放

有無放過入雪櫃呢個要再考究下
無論係生前放定死後放
屍體經過低溫再掉入水，會唔會有啲咩外形上嘅變化？

之前已經講左會喬裝不同角色
即係喬裝死者家屬都唔出奇
真正嘅家屬就剩係知道親人失左蹤
喬裝家屬就求其簽個紙火化左就close file

隻腳姿態好奇怪

堅持到最後一刻
我地會幫你報仇 我地要贏

或者係喺箱內嘗求救直至斷氣

偽家屬唔係專業濱員，扮角色一定好多破綻

RIP.. 希望你來生去一個文明國家...

家屬係狗方揾人扮的

有無識佢既朋友可以確認係咪佢家屬

藍絲既argument係,如果死左人,D真家屬點解會無聲氣
可能性大致如下:
1. 家屬被嚴控(派人監視,威脅出聲就搞全家...)
2. 同家屬講想個仔/女返黎就唔好出聲(家屬淨係知失蹤)
3. 無家屬
4. 無死人

會唔會唔講呢句連屍都認唔到，甚至被消失

真係屌你老母 死咗個親戚 第一句講唔係被自殺？？

手足 你在天有靈一定要煮死班克警，要血債血賞

似係比人係後面勒死

絕不忘記
血債血償

之前仲新聞仲話游水遇溺，帶住 gear 遇溺

預言屍體發現 望炒車

請大家大力推返呢個post 上熱門！

Push

好明顯係讀稿

個家屬好大機會演員黎
係咁講唔係黃絲想扮無可疑

俾人夾兩邊掉落海

如果係比人打死 或 以任何方式致死
而需要棄屍 掉入海....
咁一個人捉兩手 另一個人捉雙腳
咁死者對手係咪到會曲起? #???

RIP 好撚心痛，只有真相我們才會勝利

消防員個頭黎

影下家屬分分鐘係黑警扮

比人扯住對手應該係直唔會曲

咁撚冷靜第一句講呢樣野

mon po 狗自己睇路啦夜晚。。

雙腳都係屈曲
似係俾索帶 索住雙手 同索住雙腳

rip

721
811
831

似綁住兩隻手係前面？

有無人認得佢？

有無人影到家屬樣？

push

好恐怖

927愛丁堡 929銅鑼灣 10.1全民黑衣日

我地會代你走下去
對唔住手足

奇怪點解黑警棄屍唔幫佢除哂衫褲扮裸屍
黑衫黑褲咁明顯……

肯定唔係自殺

好似後腦大量出血

如果隔離 po 話係義載司機, 亦有可能係義載時被狗卧底殺

家屬會唔會落地講黃絲啊
係都話無示威啦
屌

其實點解係海度搵到屍體會即場有家屬係度？？？

幾萬魔警好心你地不好再自稱正義 又話執法無錯 極嘔心 你哋酷刑 強姦 性侵 殺人 就算無做都係共犯 一定有報應 落硬地獄

其實大家諗諗咩情況會咁樣舉起隻手
我認為係
佢俾人捉左 用手扣或索帶索住
俾人打 然後雙手舉起想防禦
但最後都俾人監生打死

唔知有冇醫生可以解釋下

太子站陰陽眼連名都知係人都識醒水
話怪力亂神嗰班一係三毛 一係智力有問題

懷疑被自殺麻煩集中討論，唔好洗左熱門版，推左行動post未？

RIP
我地可唔可以主動啲？!
>>>>
防止掉海自殺會

似生前比人綁住喎

三五成群入面
阿雞畀人監生打死都係咁..
原本想cap圖
但而家咁真係唔敢睇多次...

如果係真 黑警還命

有無家屬片？

係殺人棄屍

點解會舉起咁奇怪？

R.I.P.

屌你老母死黑警！血債血償！！！

佢咁講
我地會更覺得可疑

冇腫脹應該係死咗先比人掉落海，仲要係唔係好耐之前，唔係跳海自殺

第一個賣報紙係咪又係東方呀

現場認？

睇下頭七係咪又冇路祭

可能家屬想講既係「吾關五大訴求事，吾係黃絲」

隻手向上應該係因為消防要箍住浮標拉佢上岸

但係點解手踭點解屈曲90°就唔知

R.I.P.

浮屍啲手會舉起

推撚爆佢！
記者 入黎啊！

唔關唔大訴求事唔等於唔係黑警殺

Block鳩佢啦
唔係狗就係三毛

家屬係咪刻意咁講..?

其一

其二人都死咗 唔想搞咁多野

圖片優化處理過:

個嘴有封箱膠紙？條法令紋斷左
膠紙封嘴
死得好慘

眼已經俾人打腫咗唉....我係佢屋企人真係嬲到震

屋企人？肥西女朋友？(未fc係咪真）
大大聲嗌話唔關政治事⋯好鬼

咁都一手？

rui

dklm 死黑警

用常識諗
你家人死左
第一句會講咩

如果要求所有中囯人同警察都死
其實唔算過份丫

每人出一分力
做自己能夠做嘅

一個又好
一組又好

盡力並且小心去為香港人報仇！

推推推

推呀

握拳狀既話應該係窒息

女朋友境然冇出現，自己打穿頭再跳海。。。有人會咁自殺咩

雙手俾人鎖住

即場有家屬

好心痛呀

Rip

真家屬可能已經滅左口

心痛

係咪雪過先會流血水？（血水唔係血）
平時解凍啲肉都會流血水
而且如果本身新鮮流血再浸係水咁係咪應該已沖走？
但如果雪過內部未解凍晒，打撈咗上嚟因為半解凍緊所以就慢慢滲血水？
對唔住我真係乜都唔識希望義士沉冤得雪

家屬已經被狗威脅緊！
好危險 一定要幫手推

條片播唔到

上次個秀茂坪義士hack acct個”親戚”都係講到明，唔係義士，好驚人知有關係

第一時間唔關心個仔嘅家屬真係常見

腳係正常 不過放咗隻鞋上去

好心痛

（正視聽）關於荃灣浮屍一案
蘋果報左係洗黑錢

【18:55】死者郭啟訓本身牽涉一宗電話行騙案件，與另一名被告余靖同被控串謀行騙及洗黑錢等逾20罪，案件今早於區域法院首次提訊，惟只有余靖一人到庭，未見郭的蹤影，郭亦沒有派律師代表現身。法官最後因郭啟訓沒有出庭，宣布發出拘捕令通緝他歸案。至於另一有律師代表的被告余靖，今日則毋須答辯，押後11月5日再訊，以待被告索取法律意見。據知該案涉及多宗電話行騙，受害人主要為長者。騙徒致電事主自稱是大陸公安，正查辨刑事案件，再誘騙事主外出提款交錢。郭被指在案中涉嫌負責接收贓款。

勿沉迷fake news
We believe the truth not fake news

請大家繼續努力推行動po 煲大 yellow object 同鄺仔遇襲

咁預測算係咩

EXACTLY,所以先有噤多屍體發現，全撚部都係警犬謀殺

洗黑錢同被自殺完全無衝突
有官司係身就唔可以俾人殺？

致共犯：

雖然人不是你殺,但係他日你都會受到審判！

然後家屬啲家屬, 佢地社交媒體識嗰幾百人會全部被消失
再跟住個人際關係網發大出去
如無意外一星期內全香港人會被黑警滅咗口?

當你facebook 有三百friend, 你夠唔夠疆講當中有一個死左，你會即刻知？